而家個閪市，大家個倉仲淨返d咩

4成388
3成006
1.5成煤氣
1.5成港燈
700 已經換cash
仲有小糧洐生工具

大部份都蟹緊貨

4成388....

快走啦

等佢跌穿200 蚊溝d留比個孫

成手蟹
帳面暫時係上年羸果D

7成27

留都留823

388幾錢入

十成 小米蟹貨

388 我都蟹緊

384 839 3323

均價266 236走哂

1810
1833
爭氣啦好嗎

均27x, 上年尾到而家

爭氣啦

我都唔記得有1手ipo小米

一早ALL in 11

沽空就有

2382

空倉
贏個閪市攪到我贏既淨$8000

全倉144

全倉午餐肉

700 1手

384幾錢入？

咁撚多人有388

利申249入

55% 823
7% 11
3% 3
1.5% 1972

486

GOOGL
AMZN
MA
MU
GSK

唔掂支那香港股

11 @$195
1299 @58

486@2.3

486@2.2

星期一

齊齊sh 到3蚊

我目標3.2

我蟹緊十幾個

5
52
1038
1398
405

計埋大牛市短炒果d
而家帳面無贏無輸錢

700
1038
1475
87
26
今日收市計total: +5%

好彩$410放剩3手700留過世

6
1038
3311
698
388
2318
939

$410

486同幾隻創仔

70% 7300

創仔

303@89.85
410@3.49
8446@2.38

除左隻8446呢隻閪野之外 其他都賺緊(計埋食息)

486個現價其實抵唔抵玩

雷蛇 永在手

主要有5仔同2800
加手騰訊博反彈

走左先到時先買番啦

我真係而家當收息，好在有動物仔對沖咋

到星期一仲邊會有現價

大期（沽）
Put輪
熊證